想知呢位曾小姐做野間食肆係邊

有機會想去幫襯

scan下個QR code未知囉

梁國雄議員

長毛都坐緊啦屌

似觀塘？

好Honest 咁講囉，Scan 下佢心口對code囉

灣仔 謝斐道
聽日又去幫襯 曾小姐

灣仔 利是豐